<resources>

    <!-- Global dialogs -->
    <string name="ads_in_app_text">L Speed is a non-profit and free application, we gained zero dollars from it (apart from the donation, of course!), this is fine for us, but development costs a lot of money to be running, we need internet, electricity, and food!\n\nBecause of this, we have added advertisements in the app, they are not intrusive and won\'t bother you, we promise! Clicking on them will help us more too!\n\nThanks for your understanding</string>

    <!-- CleanerFragment.java dialogs -->
    <string name="junk_cleaner_explanation">시스템에 의해 만들어진 필요없는 파일 (사용되지 않는 파일/캐시 파일, 로그 등)을 제거합니다</string>
    <string name="app_cache_cleaner_explanation">앱에 의해 만들어진 필요없는 파일 (캐시 이미지 등)을 제거합니다</string>
    <string name="wipe_cache_explanation">/cache 파티션에 있는 캐시를 모두 제거합니다</string>
    <string name="wipe_dalvik_explanation">모든 앱의 달빅 캐시를 삭제합니다. 앱의 강제 종료 방지를 위해 청소 후 재부팅을 권장합니다</string>
    <string name="cleaner_on_boot_explanation">기기를 부팅할 때마다 청소를 합니다</string>

    <!-- FsTrimFragment,java dialogs -->
    <string name="fstrim_now_explanation">디바이스 파티션을 다듬어 읽기/쓰기 버벅임을 줄이고, 퍼포먼스를 향상시킵니다. 필요할 때만 사용하세요</string>
    <string name="fstrim_on_boot_explanation">기기 부팅시마다 파일 시스템을 다듬습니다</string>

    <!-- CpuTunerFragment.java dialogs -->
    <string name="governor_tuner_explanation">Tweaks your current governor with an intelligent scaling system for optimum performance and battery life</string>
    <string name="mcps_explanation">CPU 연산을 그룹화해 연산시 최소한의 CPU만 사용하게 합니다. 배터리 성능을 향상시킬 수 있습니다</string>
    <string name="cpu_optimizer_explanation">CPU 성능을 향상시킵니다. 배터리가 빠르게 소모될 수 있습니다</string>

    <!-- IoTweakFragment.java dialogs -->
    <string name="io_boost_explanation">input - output 작업을 가속시켜 input - output 작업 성능을 향상시킵니다</string>
    <string name="io_extended_queue_explanation">input - output 대기열을 확장시킵니다. 배터리 소모가 살짝 증가하지만 읽기/쓰기 속도가 증가합니다</string>
    <string name="sd_tweak_explanation">read_ahead 를 증가시켜 읽기 / 쓰기 속도를 증가시킵니다</string>
    <string name="partition_remount_explanation">모든 EXT4 파티션을 성능 향상 옵션이 적용되게 remount 합니다</string>

    <!-- LnetOptimizerFragment.java dialogs -->
    <string name="net_buffers_explanation">네트워크 브라우징 성능을 향상시킵니다\nSmall net buffer는 네트워크 접속 방식 (3G, WiFi, LTE 등) 에 따라 버퍼 크기를 조정합니다\nBig net buffer는 버퍼 크기를 증가시킵니다. 네트워크 사용 중 배터리 소모에 영향을 줄 수 있습니다</string>
    <string name="ril_tweaks_explanation">모바일 데이터 속도를 증가시킵니다</string>
    <string name="dns_explanation">네트워크 DNS를 Google 공개 DNS로 변경합니다 (8.8.8.8 – 8.8.4.4)</string>
    <string name="faster_streaming_explanation">안드로이드 기본 Stagefright player를 조정하여 스트리밍 속도를 증가시킵니다</string>
    <string name="fast_dormancy_explanation">배터리 성능을 위해 빠른 네트워크 타입 변경을 활성화합니다. 네트워크 사업자 (SKT, KT, LG U+ 등)가 fast dormancy를 지원할 때만 사용하세요</string>

    <!-- MainTweakFragment.java dialogs -->
    <string name="boost_now_explanation">RAM에서 inode같은 캐시나 페이징 캐시를 제거해 가용 RAM 용량을 증가시킵니다</string>
    <string name="battery_calibration_explanation">batterystats.bin 을 제거해 배터리 수치를 재조정합니다. 재부팅을 필요로 합니다</string>
    <string name="kill_media_server_explanation">미디어 서버를 강제 종료시킵니다. 미디어 서버 때문에 일어나는 발열이나 퍼포먼스 하락을 줄일 때 사용하세요</string>
    <string name="seeder_explanation">배터리 소모를 증가시켜 퍼포먼스를 향상시킵니다\nSeeder 레벨을 증가시킬수록 퍼포먼스는 향상되지만, 배터리 소모가 더욱 심해집니다</string>
    <string name="kernel_tweaks_explanation">커널의 조절 가능한 부분을 성능 향상 부분 중점으로 조절합니다\n\nLight - 적게 조절됩니다. 순정 값에 가깝습니다\n\nHeavy - 많이 조절합니다. 성능이 향상되지만 배터리 소모가 살짝 증가합니다</string>
    <string name="disable_debugging_explanation">읽기/쓰기 디버깅 옵션 (ANR 액티비티 로깅이나 불필요한 logcat 로그 출력 등)을 비활성화합니다. 기기 퍼포먼스가 증가합니다</string>
    <string name="disable_kernel_panic_explanation">커널 패닉을 비활성화해 커널이 불안정한 경우 재부팅되는 것을 막습니다</string>
    <string name="kernel_sleepers_optimization_explanation">기기 화면이 꺼진 상태일 때의 kernel sleepers 수치를 조절해 퍼포먼스를 향상시킵니다</string>
    <string name="fsync_explanation">Fsync는 기기 내 데이터 변경 시 갑작스럽게 일어나는 시스템 크래시나 강제 종료 상황에서 데이터를 안전하게 보호합니다</string>
    <string name="KSM_explanation">KSM (메모리 절약을 위해 복제를 막는 기술로써, 메모리 전체를 스캔하면서 복제된 페이지를 찾아냅니다) 을 활성화합니다. 메모리가 낮은 기기에 유용합니다</string>
    <string name="fast_charge_explanation">대부분의 커스텀 커널에서 지원하는 빠른 충전 기능을 활성화합니다. 만약 기기가 빠른 충전 기술을 기본으로 지원한다면 필요하지 않습니다</string>
    <string name="wifi_sleeper_explanation">WiFi 활성화/비활성화 상태 변경 사이의 지연시간을 줄입니다. WiFi 사용 시 배터리 소모를 감소시킵니다</string>
    <string name="flag_tuner_explanation">시스템 내의 퍼포먼스 제한 플래그를 비활성화하고, 추가로 배터리 성능을 증가시킵니다\n기기가 불안정해질 수 있습니다</string>
    <string name="better_voice_call_quality_explanation">통화 부분의 성능을 증가시킵니다. 배터리가 빠르게 소모될 수 있습니다</string>
    <string name="improve_battery_explanation">시스템을 수정해 배터리 성능을 증가시킵니다</string>
    <string name="better_scrolling_explanation">스크롤 시에 나타나는 버벅거림을 감소해 스크롤링 시 좀 더 부드러워집니다</string>
    <string name="faster_boot_explanation">시스템의 수정 가능한 부분을 수정해 부팅 시간을 줄입니다</string>
    <string name="improve_image_quality_explanation" formatted="false">평균 비트레이트를 증가시켜 이미지 성능을 증가시킵니다</string>
    <string name="liquid_UI_explanation">배터리 소모를 증가시켜 UI 퍼포먼스를 증가시킵니다</string>
    <string name="misc_tweaks_explanation">User Behavior Logging Service (HTC Sense 만 해당)을 비활성화합니다.\n구글 네트워크 위치를 비활성화합니다.\n기기가 전화를 받았을 때 벨소리/진동이 울리기까지 지연시간을 설정합니다.</string>
    <string name="assertive_display_explanation">Qualcomm Assertive Display를 활성화합니다. 디스플레이 품질이 좋아집니다</string>
    <string name="restrict_wlan_wakelock_explanation">This option restricts wlan wakelock from activating</string>
    <string name="restrict_wlan_ctrl_wakelock_explanation">This option restricts wlan_ctrl wakelock from activating</string>
    <string name="restrict_wlan_rx_wakelock_explanation">This option restricts wlan_rx wakelock from activating</string>
    <string name="restrict_msm_hsic_host_wakelock_explanation">This option restricts msm_hsic_host wakelock from activating</string>
    <string name="restrict_bluesleep_wakelock_explanation">This option restricts bluesleep wakelock from activating</string>
    <string name="restrict_smb135x_wakelock_explanation">This option restricts smb135x wakelock from activating when power is disconnected</string>
    <string name="restrict_sensor_ind_wakelock_explanation">This option restricts sensor_ind wakelock from activating when Ambient Display is disabled</string>

    <!-- VirtualMemoryFragment.java dialogs -->
    <string name="oom_killer_explanation">메모리 부족 상황에서 성능을 향상시킵니다\nDefault - 기기 기본 설정\n\nEnabled - out-of-memory 상태의 앱을 종료시킵니다. 활성화시 tasklist 스캔을 방지합니다\n\nDisabled - OOM 킬러가 모든 tasklist를 스캔한 뒤, 휴리스틱에 기반해 앱을 종료합니다. 보통은 종료시 많은 메모리 용량을 확보할 수 있는 앱을 종료합니다</string>
    <string name="cache_reclaiming_explanation">디렉토리 캐싱과 inode object 하는 메모리들을 반환하기 위해 커널의 경향을 조절합니다\n\nDefault - 기기 기본 수치\n\nMinimum - 적게 반환하기. 배터리 효율이 살짝 증가하지만 퍼포먼스가 감소할 수 있습니다\n\nModerate - Default 값보다 적은 값을 반환하게 설정합니다. 배터리 성능이 증가하고, 성능 감소율이 적습니다\n\nDoubled - 기기의 성능이 크게 증가하지만 배터리 소모가 심해집니다</string>
    <string name="cache_allocation_explanation" formatted="false">cache allocation에 사용되는 RAM의 양을 조절합니다\n\nMedium - 실제 램의 100% 를 cache allocations에 사용합니다\n\nLarge - 100% 실제 램을 사용하고, 존재시 50% 교환을 합니다 \n\ncache allocation을 수정하면 불규칙한 멈춤 및 퍼포먼스 하락이 일어날 수 있습니다</string>
    <string name="heap_optimization_explanation">Optimize and fine tune heap sizes with recommended values, based on RAM and display density.</string>
    <string name="runtime_optimization_explanation">Fine tunes and optimizes Android Runtime for better performance and efficiency, this option applies to both Dalvik and ART</string>
    <string name="zram_optimization_explanation">권장 값과 RAM 용량을 기반으로 zRAM을 최적 수치로 조정합니다</string>

    <!-- RamManagerFragment.java dialogs -->
    <string name="ram_manager_explanation">가용 RAM용량이 적을 때 성능을 향상시킵니다\n기기 RAM용량에 기반해 LMK (LowMemoryKiller) 설정을 계산하고, 선택하세요\n\nDefault - 기기 기본 설정\n\nMultitasking - 최대한 많은 앱을 RAM에서 구동하게 합니다\n\nBalanced - Multitasking과 Gaming의 중간 설정입니다\n\nGaming - 최대한 적은 앱을 RAM에서 구동하게 해 게임의 렉을 감소시킵니다</string>
    <string name="low_ram_flag_explanation">This option optimises Dalvik heap memory allocations, it also toggles several low RAM flags in the system, which disables fancy effects like extensive animations and statusbar tinting.\nIt may also reduce battery usage of some apps.</string>

    <!-- TipSecond dialogs -->
    <string name="example_tweak_explanation">예제입니다. 다른 예제에서도 시도해 볼 수 있습니다</string>
    <string name="another_example_explanation">L Speed의 거의 대부분 기능들에는 설명이 있습니다. 오래 누르면 설명을 보여줍니다</string>
    <string name="more_example_explanation">이 예제들은 앱이 어떻게 동작하는지에 대한 예시입니다</string>

    <!-- Settings.java dialogs -->
    <string name="advanced_ui_explanation">더 많은 설정을 보여줍니다. 경험이 없는 초보자에게는 추천하지 않습니다</string>
    <string name="dark_theme_explanation">테마를 어둡게 만듭니다</string>
    <string name="nav_bar_color_explanation">상단바를 색깔 있게 만듭니다. 상단바가 감지되지 않으면 변화가 일어나지 않습니다</string>
    <string name="force_english_explanation">현재 사용 중인 언어 (한국어) 대신 영어를 사용합니다</string>
    <string name="show_toast_explanation">기능 설정 시에 화면 하단에 알림이 보이게 합니다</string>
    <string name="show_fahrenheit_explanation">온도를 표시할 때, Celsius (°C) 대신 Fahrenheit (°F)로 표시합니다. 대시보드에서 배터리의 온도를 표시할 때 사용됩니다</string>
    <string name="time_boot_delay_explanation">부팅 시 설정을 적용하기까지의 지연시간을 설정합니다</string>
    <string name="show_boot_notification_explanation">부팅 후 앱이 시작할 때 알림 센터에 표시됩니다</string>

    <!-- TipThird.java dialogs -->
    <string name="profiles_explanation">미리 설정된 L Speed 프로필을 선택하세요. 이 프로필들이 L Speed가 동작하는 정도와, 시스템 수정 정도를 결정합니다</string>

</resources>